伴侶年齡 · 底線

你接受條女最多大過你幾多？
或者接受條仔最多老你幾多？

細過你幾多，底線都可以講

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

Push

純食冇所謂 結婚男大女7年內 女大男3年內

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你個名

心聲

以前覺得最多接受到大我5年，但最近同個大10年嘅人曖昧緊.... 自己都覺得好神奇（同好淆）

利申：真絲

由16歲至大我10都可接受

男 大女10年其實好ok

係女大男10年就唔掂

你係絲？

大就五年，細就三年

男大女十年內都ok
女大男兩三年都盡哂 雖然男人有d細個都識諗 但係普遍都遲成熟 太細路會似湊仔 真絲

同感

本身男仔同女仔即使同年
女仔都會成熟啲

如果仲細超過三年
真係凑仔

男大女5年 女大男3年

個人覺得精神年齡重要過真實年齡嘅

同事，本身已經好岩傾同有好感其實，最近因為場運動（佢有support d小朋友）我地一齊go through咗啲野所以再close咗，而家我懷疑大家都動咗真情但又淆緊

唔洗淆，淆點係咩

女一定18 - 19
每兩年換一次

巴打你幾大？

根本番咗工識人就好難，除非你做嗰行成日要搞event見客嗰啲.....

以前覺得大四五年會唔知講乜好
點知出咗黎做野之後 識咗個大7年既
依家拍咗兩年lu
大家溝通到 唔會無話題 有咩唔識仲可以問佢意見

20幾年

去馬啦 正

我明明本身鍾意開死𡃁仔（ex細我一年）

死𡃁仔不了

真，佢好高大好識照顧人，同佢一齊勁有安全感 我本身個人又輪輪盡盡，覺得自己真係俾佢湊住咁，唔知佢會唔會嫌我太低b

不過講開熟咗後發現佢有時都會講低b野，又會撒下嬌，好正

咁都知？

用app我有時試過轉睇女仔，覺得有好多女女都好正喎

其實幾好 起碼對方成熟啲會識諗啲 會照顧你

男人幾多歲都係男仔 反差萌好正

死𡃁仔 不了x2

年紀大d 仲會有經濟基礎
令女仔擔心少啲 生活

支持

我都想識d後生少少但圈子好細

痴啲friend 出去玩

毒L d frd都係毒毒地

大我5年 細我3年

最少大我20-40年

利申：大叔控

我鍾意大我5-15嘅男性

唔想搵年下
搵親都好似湊仔咁
大過我10歲都可以接受

就算年下都好
思想成熟少少我都ok㗎

最多老我廿幾年都得

冇所謂
咩人都得

我係女
其實細我五年內可接受
但之前試過細三年四年都係好幼稚頂唔順

大就十零年都ok
以我而家年齡，45樓下我都可以

男友細我四年
之前有個大我十六年既呀叔approach 我
真心不了

試過？

最正係對其他人好霸氣但淨係嗲你一個

.... 不過真係一齊先算啦屌

A0對於大我唔夠20年的完全冇興趣，零魅力更加唔好講細過我想食叔叔

大咁多喎 咪同老豆差唔喎

12年

唔多關事啦老豆性別夠一樣係男人年齡同老豆一樣大都ok比較驚會有代溝啫冇就……

𡃁妹
咪同auntie爭食喎

識食一定食叔叔

好難冇代溝喎 除非你特別成熟 佢又冇咁成熟
不過有feel既話又相處到就冇野既

我都健談嘅，咩都傾得我指係嗰種好封建好大男人，本身又悶又完全搵唔到話題嗰種咩女人一定要生仔做師奶湊仔，唔玩得，對新聞時事基本認識都冇嘅嗰啲港豬垃圾呢種真係零分不了

大我九年
利申巴

即係真係曾經對大20年既叔叔有興趣過？

唔止添全部都大至少20年

咁做乜唔去馬！！

唔敢驚嚇嚫人，我都知差好大

嚇親還嚇親，有𡃁妹埋身叔叔應該都好難抵抗吧
下次勇敢啲啦

同埋app應該都有叔叔等食後生女

齋食肯定大把
認真湊女就未必

又真係聽講叔叔都好易溝app就麻麻哋分分鐘有頭家都唔知單身一世都唔做第三者

真一係玩玩吓一係就有老婆仔女

你十幾歲？大廿年三十幾都多既
不過細廿年咁多
認真拍拖好難搵

如果認真既
可能又驚你咁細未定性

啱啱好20

所以一直食唔到叔叔

四十幾
真係應該成家立室左既多
如果揀離左婚既
又真係好難會湊𡃁妹

食就一定食到
拍拖我諗你大啲先
識三十頭都有可能
四十就真係睇緣份

我都係隨緣又未到好恨拍拖啱就拍囉冇遇到啱嘅A0一世都冇所謂呢啲嘢寧缺勿濫

支持寧缺勿濫，同埋都真係唔駛set個boundary俾自己話一定要大廿年先岩，好似我自己都冇諗過有一日會對叔叔有興趣（大10年only雖然）

我都係根據過往經驗就算明星我都係明明係同一個人39歲嘅冇感覺一到咗40歲就覺得好撚正好有魅力

認真post 唔俾曲

除非家住何文田 然後2000 呎
個様又成日gym keep 到30幾
就易好多

上面有講，ex細我一年
其實我個樣生得細過實際年齡，所以間唔屎都會有deedee撩 我諗細2-3年都接受到？睇佢個人成唔方熟啦

亦因為咁而家同個大10年既曖昧會淆

認真㗎

想知佢頭髮數量
係咪正常 冇甩頭髮

性格夾到味得囉，就算大廿年又如何？大把人都揾到幸福啦！